% rou_teams
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=5)
%5.1
&& Während jedes Punktes stellt jedes Team ein Maximum von sieben (7) Spieler*innen und ein Minimum von fünf (5) Spieler*innen auf das Feld.
%5.2
&& Jedes Team benennt einen Captain und einen Spirit Captain, die das Team repräsentieren.
%5.3
&& Ein Team darf unbeschränkt viele Auswechslungen vornehmen, nachdem ein Punktgewinn erzielt wurde und bevor das Team die Bereitschaft zum Anwurf signalisiert.
%5.4
&& Für Spiele in der Mixed-Division soll eine Variante für die Geschlechterzusammenstellung der Spielenden, die zwischen 4:3-Verhältnissen wechselt, verwendet werden.
\end{easylist}
